(推!!)既然香港人咁鍾意返工，唔好再捨易取難

唔可以話你地示威者有人付出左自己所有前途去為香港，覺得要求市罷工，好小事。
就係有義士已經付出左一切，我地支持者可唔可以唔好咁以氣用事，我地係要搞得成個運動，我地唔係要令市民改變鍾意返工的習慣。如果，我地每一個運動都成功地舉行，先會有更多人參與的。
可唔可以來個罷工0.5先，成功的話，再來個全面罷工。你不得不承認30/7的全港大塞車没有成功。
罷工0.5
是要毎一個人都做一些比較容易做到，但具影響力的活動，要顯示示威者的實力。
1. 自行宵禁
所有市民在當天即使返工，在日間都唔外出消費，都唔光顧商店。在晚上，每個人都放工立刻回家，等佢Ｄ鋪頭開門都無生意做。e.g. 在８點前毎一個都要回家不再外出。

2. 罷課，學生唔返學的而受到的壓力比較細，雖然現在係暑假，影響力比較細，但都可以照提出。
另外
1. 我地係要成功達到五個訴求，我地唔係要令市民改變鍾意返工的習慣。
2. 我地係要令更多的市民支持，唔係要和市民對立，唔好再屌市民唔支持。
3. 唔返工，驚老闆抽後算賬，其實，好正常。

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

雖然唔能夠參與罷工，但都會揾錢課金、幫手買物資。請見諒。

支持自行宵禁

自行宵禁意義，係要指責警方，唔保護市民，所以市民晚上不再出街

支持

做黎冇人知你做左 咁點先算成功?

如果，你多人參加自行宵禁。
點會無人知你做？
就好似元朗恐襲之後，元朗夜晚無人出街。